有冇人有睇台灣YouTuber

愛麗刪刪出片道歉之後已經潛水潛咗成個月
皂化弄人 點對得住佢個百幾萬個subscribers

Who

條女好仁

你快要死了

上咗岸

佢本來就係靠吸納啲低智fans搵食, 仲想憑佢嘅低水平反擊醫生, 之後露底清大出黎原來簡單英文都睇唔掂, 醫學期刊都唔知係咩黎
點知醫生出多次片幫手拆彈, 愛班弱智fans唔憤氣走去出征告醫生
上次鍾明軒配音單野已經仆出黎柒, 今次仲唔潛水搏燒多鑊咩

點解清華都咁唔掂一直以為佢高iq扮傻 無諗過係真弱智廿鳩歲人信埋啲弱智書又英文字都唔識多隻

國立清華非北京清華

都台灣top啦

Chillseph

記得條女翻譯
Xxxxxxxx until 1800h
譯咗做1800 小時